[MineCraft] 困難向的生存世界

伺服器IP: (24小時開放)
伺服器版本: 1.16.X 任何1.16版本皆可進入

香港人，專注用心製作。
各個原創插件，給各位不一樣的體驗。

push

Push

lm, 難得有server 入

推

推 幾時有1.17？

有興趣加入
好耐冇玩minecraft ，想入server玩

留定名先

唔介紹有咩特點嘅？